乜T店D野真係貴咁多咩

我個日經過腦場望望, 發覺D價錢同T店都係差唔多

T記有包送貨，唔覺佢貴幾多

同珍寶d水貨比更係貴

差唔多啦 有時仲低過jumbo 送埋貨 算係咁啦

做到口卑 好多人幫襯 希望唔會退步

Jumbo行貨都幾難貴過佢 打手打到咁

講真貴少少唔係問題
因為懶得自己搞、有埋送貨好方便
重點係唔知有無伏
有無巴打幫襯過？

有d t記平 有d珍寶平
之前砌機比較過
計埋珍寶成set平20幾蚊我記得

冇伏

話jumbo 水貨真係唔知乜心態

同埋T記點平法，有冇例子？
等我又做個精明消費者

唔想煩，又唔怕貴小小
文書廠機有既保養同支援一定好過T記
打機就另計

搵返我條list比較
Msi gaming 1060 jumbo 2450
T記2399
唔好再叫我比例返緊工
Jumbo cpu 6700冇左

係jumbo買過win10 真係水貨黎 不過無分別

不如學我去外國網買條100幾蚊

一千幾百由佢啦

連珍寶用水貨都唔知仲要大大聲沖出黎柒

係, 水貨姐行貨, 貨行都係水貨.....(唔記得左), 自己保5年

有冇伏我就唔知 不過好多fd都響度砌過 到依家都冇穿冇爛

全部都係水貨？

唔係，少部份咁啦，加上水貨都係珍寶自己保返

水貨 但自己保 所以係行貨

T記螢幕貴好多